接放工單張，除道歉外，可教人用其他方法交稅

如果一味道歉，就好似政府咁，仍成風土病。

提議可教人其他方法交稅或使用其他方法。